黃圈建立可唔可以快小小

有時唔係話大唔大台，但有心搞既，想幫黃圈加速擴大既，真係要聚埋一齊架，同埋有陣時人血饅頭唔係多既都要比人食下架，無利益
揾鬼做咩，就算做單靠信念又有幾積極？

自問你有心，識得應機 或者 你想創業既加入我地 暫時得我一個

最後，比個建議你地，唔係個個有apps, 個個知附近有咩黃店，今日特登山長水遠去食左間黃店，食完想係附近行下街，完全唔知有邊間衫褲鞋襪玩具日常用品係黃，建議你係黃既同附近商鋪組織下，印定d宣傳單張放係埋單counter到，内容大概推介去邊行街 推介有咩鋪頭啦。協同效應啊！！ (好似係咁用？)

真係最後啦，我p牌仔推唔到post, 但我會keep住每日開m2次呢個post, 如果你唔係p牌幫下我開個post推推

你真係當經濟圈係實體嘅新市鎮咁要起出黎咩
個概念存在左就已經係建立左左架啦

仲有訓左幾多？
已經有App俾你搵附近邊間黃邊間藍

你要知道呢個世界有中年人 有唔同性格既年輕人， 你叫個後生仔係街到間間衫褲鞋襪fact check係唔係黃， 我都未必咁有心機，倒不如你整合附近有咩 人地係間黃店食完飯出去行都有得跟下路線。

其次黃圈唔係實體新市鎮，但無論引入日本品牌，世界各地食材，台灣貿易合作 都需要有人去傾去搞，最基本，1間黃店買10斤豬肉 同 100間黃店揾你幫手各買10斤豬肉已經係兩回事，當中包括人力物力資源唔係我一個負擔到，我需要合作，再者我有時去同d店鋪業主傾，特別係d人流差d既場，包黎做講下點發展，我個背景同實力都說服唔到人。

最後，認多我幾獲當幫我推下post

*應多我幾獲當推post